是日早餐

正

好奢侈
我都係食塊餅乾

早餐食嘉頓

渣ga

窮啊清

肚餓呀

嘉頓什餅

咁有興致自己煮？

買左包煙肉想拿拿林食晒佢

隻蛋煎得幾靚

我都有呢隻碗

煎俾你食

貓貓

又話對我無哂幻想嘅

煎蛋姐 唔洗幻想下話

煎蛋比肥閪食=縱容肥閪

好想食

食完捉你去跑10k

想食校花

可惜我只係想食s男

將我變s